認真討論，匯控咩價你先會接

小心匯豐好似雷曼咁 有啲黑天鵝嘢隱而未爆
剩係佢中國區嘅貸款呆壞賬都夠佢死

送俾我可以考慮下

匯豐（執笠）
$15左右

等第二輪制裁

drop to 0

等佢會升嗰日

奶共奶到咁霉 好少見

5號仔梗係5蚊

25蚊
係合股之後既25蚊 !!

15蚊係咪會派成10幾厘息

麵神目標價，加一蚊，買一手。等重組或私有化。

10蚊
因為十全十美 唔會再跌

5蚊加派返息可以考慮吓

日日都有人話接就打死都唔接
等師奶止蝕就可以接啦

drop to zero

接你老母呀 垃圾執柒左去啦

送都唔撚要呀

貼錢 20$

五毛

送都嫌礙眼

認真
無壞消息: $25
有中國壞消息: $19
有美國壞消息: $15
有美+中壞消息: $8

1 手都係1皮鬆D，小注而家接再跌都唔輸得幾多，大注就梗係有返個升勢先接。

憑佢自己本事跌 做乜要接

奶共奶完唔霉嘅先少見

5蚊

咩價都唔應該接

廿蚊樓下
要有預左輸一半既心態

呢啲應該叫灰犀牛

支那親生仔都係得$3-6呢個range
呢d奶一半就$1.5-3差唔多

依加已經有

我估會跌到10-12 蚊， 不過無誘因入佢， 都唔會升的

Drop to zero

8號仔都冇8蚊啦，不如再斬半
$2.5考慮接

升番了 冇事

價唔係問題，係時間，HSBC 話12月會停margin，即係話會起碼跌到下年一月。

中銀都係市直221.5B
5號仔市直561.77B
最小重有一半跌啦

$10

王冬勝撐国安法拉自己d客仔股東
以為無後果呀？

$12蚊左右

美國年年都罰匯豐一獲金
呢樣走唔甩

大陸業務好大？

23.5

眼見仲想企去支那果邊
比人制裁完 再諗

珍
廿蚊一手啱啱好一皮
用政府嗰一萬嚟玩
升咗當然歡喜
輸咗都唔覺肉痛

等宣佈供股 目標價5蚊
要搏就All or nothing

4蚊入 等上番麵神目標價5蚊

不接咁多選擇

$5 諗下

點解要買D低增長+過時既股票?

私有化就好笑

奶到咁, 放係倉都眼冤